《如果你屋企人買嘢唔識分黃藍，點算好？》

屋企人成日買錯藍店嘢返嚟？
屋企人埋怨惠康、百佳、華潤都唔去得好麻煩？
黃店網購成日都湊唔滿免運費額？
-
呢篇文章嘅目的就係提出建議，解決以上問題，並期望可以加強抵制藍色經濟圈嘅效果。
-
1) 取代屋企人「入貨」嘅角色，佢唔識/唔想分黃藍，你就代替佢買，用喺黃圈嘅錢唔可以慳，呢個係鞏固黃圈嘅代價（當然你都可以喺黃圈當中格價喇）；
-
2) 儲備，甚或囤積各項家用物資，你屋企人見到屋企有好多，自然唔會再買，但要注意使用期限；
-
3) 囤積啲咩？乜都得，你見到屋企人買緊咩藍嘢，你就黃返啲黃嘢替代，有啲家用品例如牙膏、漱口水幾乎被TVB廣告商壟斷，你都可以考慮買；
-
4) 善用黃店及網購。黃色網購都常都要400-600蚊先送貨，選擇又唔夠出面多，係咪好苦惱？呢個就係我叫大家幫屋企入貨，同埋囤貨嘅原因，所有嘢都一次過買多少少，廁紙、洗頭水、即食麵，要湊夠免運費額好簡單啫，再唔係咪夾朋友、同事一齊買囉！
-
養成良好習慣，其實要擺脫TVB廣告商、藍店，甚至大財團都唔係好難啫，輕鬆，謝謝大家！

帮你推

唔好打殘體

連立邦油漆都講暖男爸爸，不過就尷尬啲...